有冇人成日打字同寫字都成日寫錯但係唔知？

我係一路唸一路寫
例如寫蟻多嬲死象會變咗寫蟻多嬲地象
有冇人知點解？